受傷和垂死的人的慘叫，混雜著戰士的吶喊聲，住戶和僕人的驚慌喊聲，火槍的噼啪聲和鋼鐵的碰撞聲。 波瓦坦部落首領如何成為美國殖民地最偉大的軍事領袖之一 
 在美國和大多數西方文化中，軍人和家庭主婦是社會美德的典範。 不要問，不要說叛徒|琳達·赫什曼| 2010年12月1日|每日野獸 
 不幸的房主沒有想到明天，沒有鏟子。 美好的田園。 m·巴里 
 每個戶主都發現，到了深夜，她的“僕人”們用她的錢招待他們眾多的“表兄妹”和朋友。 招聘一名年輕女子做家務。 海琳巴克 
 每個戶主至少要養三隻羊，這些羊加上亞麻田，可以提供被褥和衣服。 舊傢俱書N。 哈德遜摩爾 
 那戶的僕人來問他說，主阿，你不是撒好種在田裡嗎。 女性聖經傳記，卷二|弗朗西斯·奧古斯都·考克斯 
 鐵鍋和鐵刀是聰明的戶主從東部或南方的家中隨身攜帶的必需品。 老西北|弗雷德裡克奧斯汀奧格